反防疫撚信念夠強就唔洗賴乜嘢weak flu

strong flu 都唔撚戴罩啦

如果唔係唔戴口罩車都搭唔到既話
應該真係有人會唔帶